有無人記得呢個港產片非洲人

細個睇佢套非洲和尚真係覺得好好笑

歷蘇

冇 唔想知 拉

個可樂樽
btw 當年歷蘇有請過黎香港架

90年代紅到爆

我屌你老母非洲啊,我巴西架碌柒

好似死左

Google 下 佢啦 下場超慘

細個好鍾意睇

不過呢度講呢度散, 一陣又俾左膠話歧視剝削黑人

咁撚多

今時今日拍歴蘇係咪歧視

擺明係食佢夾棍
係佢身上Cap咗唔少水